香港人！係咪要認認真真罷一次工呀！？

我地有毅力off半日入機場
一樣可以同心協力200萬人罷工！